面對不公義 有咩抗爭手法？

到底點樣抗爭先岩

@UST南亞人
開po曬命當抗爭

佢話我同佢係兩個世界嘅人相處唔黎 遲早分手 覺得我地家境相差太多 開始到都遲早散
利伸：住私樓 讀國際學校 有多一層西半山樓租俾人 老豆專業人士 老母大公司senior manager
求屌醒

痴撚線